點解乜行業都有公會係得零售業冇？

係咪sales特別低賤無需當人看待

自己友打自己友既工種，
你整個公會出黎俾佢地隻揪私了？
定係你想佢地有多個渠道正當地合謀定價

公會同工會係2樣野黎喎